好痛苦

10月10係我生日..

我未試過因為其他唔關自己事既野咁唔開心

點解d人可以咁蠢

點解呢個世界為左錢可以出賣自我

一切都是人類自大的錯

因為自大 才想要得到更多

因為自大 不容易滿足 所以貪婪

..天滅中共

生日快樂

國慶寶寶生日快樂